點睇德國皇牌球員Draxler(達斯拿）

有咩咁勁

又唔去我廠

牙記軍醫搞到佢行唔到路都似

.